招人夾apple music 差2

如題
要一次過俾一年的費用
176/ one year
有意tg me

已滿

仲有無位？

仲有無人開團夾

借位
仲有冇人夾，有3個位

有冇人開團

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常